[FAILED STATE回力鏢]美國爆搶購潮廁紙勁搶手 網民：首次見Costco無水賣

美國當局指，該名華盛頓州死者生前沒有證據顯示曾到過高危地方，也未曾與感染者有緊密接觸，認為可能是社區感染。另外，加州及俄勒岡州等都有多宗未能確定感染來源的病例，當局擔心疫情或正在西岸蔓延。

雖然美國總統特朗普呼籲民眾勿陷入恐慌，但多個城市仍有大批市民到Costco搶購糧食和家居用品。各地民眾在twitter上傳照片，顯示加州三藩市及洛衫磯、華盛頓州西雅圖、紐約布魯克林（Brooklyn）、俄勒岡州波特蘭（Portland）和麻省沃爾塞姆（Waltham）等地的Costco，市民購物車上全是飲用水、乾糧食品和廁紙。

有市民目擊搶購情況後驚訝表示，「我第一次看到Costco沒有水賣」、「就算是黑色星期五（Black Friday）、聖誕節或除夕也沒有這麼誇張」、「看來民眾真的被新冠病毒嚇怕了」。網民稱，賣場以廁紙、水、米、罐頭和肉類最為熱銷，店員都忙於上貨，貨架幾乎只剩下氣泡水；至於Costco門外，排隊入場的人龍更遠至停車場。

BLOOMBERG回應下先

佢地個個屋企幾千呎又地下儲物室

買多左咪慢慢用

世界末日都應該頂到一年半載

食晒咪拎支步槍出去打獵/搶

failed

你去過當地未架其實

好多乞衣

好多租細單位住

地下儲物室好少

西岸apartment 多 除非你去郊區

做啲research先上黎尻up啦垃圾

你當真係個個住HOUSE咩

你做乜撚野

乜而家p牌有限制每個reply淨係可以覆一句咩

連美國都係失敗國家

星加坡敢唔敢話美國人係MONKEY？

新加坡：別學美國人那樣低能

新加坡：idiot

中產唔住郊區唔通住downtown聞大麻咩

idiot

補番條link

Costco即將爆升

呢排回力鏢價格都急升

但冇人帶口罩

本身美國少賣口罩
多數都係醫療行業先用
平時藥房一向無咩口罩賣

fyi